[I/A] 遊戲王 Duel Links [04］有中文又有新活動呀喂

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
普遍巴打認為抽1/2先
1泛用性高 2主題deck而且易組
3啲卡都勁，但冇咁易組deck
15/2 卡包1&amp;2將會下架

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）

刷海馬lv40 deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

參考兼攻略網
英文
日文

查卡網

新手lm

有冇巴打可以add我

新post留名

新手LM

好感動

有咩奬品?

劉明一身蟻

石同稱號

50石2

我就係咁
玩咗一個星期左右無跟過人砌

一段時間之前流出嘅，好似係，俾你地ff下
Btw.馬利克係顏藝帝

新人求add互送小智
534 681 879

唔齊突擊指令
有冇野可加可減？

屌見到有雙頭雷龍但唔夠料買

210 016 364

豆轉道連?

係喎

042-482-734
大友陣
求add

btw聽日會唔會無左 pool 1
諗緊抽唔抽好，仲有500石,裡面又有野想要

卡左係金1
D日本仔好撚勁

Pool 1到15/2

漁夫係咪要配其他卡用，好似冇乜用咁

唔落原力? 人地一出大怪你就卡啦喎

其實係好卡 如果有突擊指令3張就好好

屌比隻海龍清場 冇留意對方手牌有2張 一抽岩岩好反殺

我自己2道連，2突擊，2原力

恐龍衰在唔夠人高攻就俾人壓住打，落原力起碼唔洗搞到自己下下1換1空場咁慘情，人地出隻白龍都輕鬆反殺

520-135-401
送小智

668109241 黑足山治

446 274 437
齊齊打red

刷技有冇話刷10級gate易出d定高級嘅易出d

搭單問咩係刷技, 有睇首頁架拿

想問呢張是咪基地一定要有不同種先可以用

302 650 710
小智

係呢條片入面到最後 點解6千3攻既究極3眼可以打到對面萬幾戰傷既? 我係咪睇漏左乜野?

原來係龍崎招固有技 ...

又黃圈

想點？

卡左係階段17
有冇人教我點造成1000點效果傷害

想問下城之內同個女仔要唔要幫佢升lv?

抽極box 1都唔中栗子波同旋風

大家姐定學生妹

杏子？

遲早都要升曬，因為有石攞
新手既話可以升住其他人先，城之內同杏子早期個技唔係咩強力加乘

新post 留名
等1點暴動

想玩海龍deck
抽左2張海龍& 鬼船

跟住抽咩好、 ？ 新手一問

693 060 681

互送小智

allin box 2

睇你組唔組到海龍deck
有兩張相信都組到
之後box1

想問大家玩緊港版定日版?係咪兩個server唔關連嫁

同一個ser

Thx

其實要點先送到
玩左幾日仲係咩都唔知

證明第一頁真係冇人睇嘅
打完佢之後會有機會問你有冇朋友介紹

屌咩, box 1 中 左SR

但中隻審判者

雷鳴 火花 面具

有冇究極海龍deck

原來如此

你up乜

唔係好明 打咩打完有朋友介紹?

紅色帽嗰隻係小智

如果佢既出現分2種，一係人地介紹黎，一係自己定期出現

如果自己定期出現個種係玩完可以介紹俾朋友，仲可以set課題俾人打，通常就會set 1張手牌起手，因為呢個輸左都多經過其他課題

334775091 互寄小智

前幾頁啲巴打己經加晒 等接受

想問一下點解上個post有巴打話唔好砌30張咭嘅牌組， 20張嘅會比較好？

同埋想問下依家有冇邊個deck係砌到出嚟又勁嘅？
第二pool嘅主題deck值唔值得砌？
同埋我見到牌組討論區上面有一啲儀式deck，嗰啲係咪好勁？

利申：新手乜都唔識

二十張容易啲抽到想要嘅卡1/20同1/30嘅分別

海龍 恐龍 寄生蟲 係目前三大deck
Pool2係海龍

儀式deck十有九弱

其實兩種出現都有機會可以介紹

30張極卡手，就算玩實都唔會落到60張啦係咪? 呢隻game最緊要快，你一卡俾人打2下就死

deck以勁計就基本上唔係恐龍就係海deck當道，但以新手計海就最易最快齊

恐龍就要刷野出咭，而且玩雷龍系統就更難儲錢儲珠買，但齊左之後就勁到癲，通常你需要一副基本deck先可以刷副恐龍

儀式呢d唔好諗咁多住，實力一般而且冇前景，最重要係抽都抽撚死你

唔該曬巴打

咁恐龍同寄生蟲要抽邊一個pool先有？

我咁問係因為我抽到嗰張乜嘢破滅魔王

Btw新手求互加好友

064-982-761

小智

恐龍要stage20打後先有
寄生蟲養成都要好長時間

新手唔建議玩寄生蟲，會玩壞手
簡單d海龍/恐龍已經ok，唔好諗儀式住，老手都難齊卡

就咁睇d問題，原來咁多人細個無玩/睇過遊戲王

咁多冇玩過既而家入坑先奇

1點(又)維護，4點重開
活動要遲了

証明營運有做野，好過玩event玩到疾吓疾吓

仲以為一點有得玩
屌呀 賠石呀

game入面有得做問卷
下面有意見 俾大家參考
歡迎一齊屌9 K社

請提高灰key的上限 9999太少 玩久了會經常滿key 不方便
決鬥太卡 就是手速再快也要等一下才能發下一個指示 欠缺快感
編組卡組步驟太繁複 改技能也要按3.4下
counter壘高了清除很慢 eg 魔導獸counter
卡包推出過慢

換牌成日換返同1張

有冇人冇網絡

我

新手留明

起手冇怪 比AI 代行者召2粒球體otk
痴撚線

不斷話伺服器錯誤，然後重load

垃圾game 提早維護又唔講

派石！！！！！！！！！！

今次至少派200石啦掛

提早維護

047-719-628

見巴哈討論緊點用斷線大法
成班斷線狗

新卡包未啊 屌屌屌

一陣係表遊
認定點組破壞龍deck la

破壞龍 鋼多拉 效果怪獸 等級8 闇 龍族 0/0
效果:此卡不能特殊召喚。可以支付我方一半生命值，此卡以外場上的卡全部破壞並從遊戲中除外。此效果每破壞1張卡，此卡的攻擊力上升300點。此卡召喚‧反轉召喚的回合結束階段時送入墓地。

有咩用？

幾時出磁力戰士同沉默劍士/魔術師

唔當輸

冇人知
不過如果一陣個活動有送表遊角色嘅話
有呢啲卡都唔出奇

confirmed表遊戲?

想問嬴小智有咩出

之前用晒d石抽晒儀式2000石左右
係咪應該重練

其實表遊戲唯一一場對戰係未就係最後打阿圖姆

磁石戰王XYZ係咪都係表遊

係巴哈見到，應該係啲雜誌圖
圖二最尾個句係minibox第二彈即將推出

重練你就冇左最近送嘅石喎
都起碼三百
你覺得重練值得？

高經驗值

咁我慢慢抽返海龍玩下算

我覺得唔洗執著海龍
你抽埋1，再加過stage20應該可以組到勁過海龍嘅重力斧恐龍

染左冇為意1至4維修

輸贏差250

頭幾場打佢就出d 3 4星1600sm我
到我有d卡頂下就變左3 4星1700攻

起手3怪
一開波我就輸左

正 唔洗抽大盒

GG

弱弱的問一下
其實有無得copy卡組?
我搵左好耐都唔見有
但有時我見人地post圖會有(複製)在deck名前面

結算分條lin我禁入去冇呢個post
有冇人都係咁

edit deck 果度有

用破壞龍有難度
1. 冇得特召要用2張做犧牲召已經唔抵
2.炸完場冇左一半血(當4000 扣一半得返2000)，重要召喚回合結束送入墓地，如果手牌冇魔陷/栗子球基本上同比人打空場冇分別，炸完場比人打一打 = 就死咁滯
3. 炸完場落墓冇得等召拉返上場

基本上表野好似係用2張召完出黎用一半血炸場，炸完再比對手打一下空場冇分別

唔計海馬用自殺要脅同動畫原創應該係

雖然我覺得暗遊戲應該有放水 唔通推Aibo去死咩

thanks

關於第二點你試吓省電設置較最右，會順好多

睇錯 你講打唔係打贏

我都開唔到

試多次

海馬自殺果場經典
隻青眼究極變到成隻zombie咁

補充：都有方法贏既，就係炸完人地場之後用破壞龍一拳打死人
但炸場一張卡先+300，但正常情況下成場full 曬先得5(自己)+7張(對手)=12張x300 先3600攻

dklm 我都試過

所以我先想開呢個討論
點樣先可以令佢有啲用
例如有冇方法召完佢之後配咩卡可以打到4000dmg

高級

表遊唔止打得果一場咁少
打過城之內、闇獏良、海馬同藍神

其實都唔差啦 有得用老鼠/單祭召
同埋 通常你出得呢張卡都預有前無後 打死罷就

對面：手牌發動栗子球效果

其實唔洗 人地馬上手制搶你隻野 你連炸都無機會炸

召完多數得千零攻
真心有難度
一係入返落我諗個副雷神納祭

唔知wow左未
如果你每次行動都要load一陣
咁人地一定有銀幕/徵兵令, etc

留名睇柏加索斯復刻出千眼納際

冇咁快架啦
新手死心啦

現時卡陣黎講應該窄d，等佢出新包/event獎勵有無野配合。

其實係可以，不過都有機會係網絡不穩

維護中

寄生蟲deck好似可以喎！
自己防守怪多對面又係多怪
燒血燒到咁上下一野清場

唔識用白兵戰

[ff] 表遊戲技能：自身2000血或以下，而對方場上冇卡既情況，破壞龍+ 1000 攻，每次決鬥只可以用一次

都可以咁諗嘅，最怕起咗個壇，為出破壞龍，結果對面栗波在笑

點唔識用？

唔知wow左未

上面歡迎返來地球

好心就出呂場啦
索加

其實大把路人角可以出，但我寧願佢出哂主要角色快d推下一部再算

想玩D hero 血魔

㗎仔suggest 破壞龍配龍崎既隱藏技能「巨大決戰」：比對方生命值倍數以上時，該玩家受戰鬥傷害翻倍

card game我玩到八太鴉系列
好多新野都唔識

都可以，但要再落少少控血卡

咁巨大決戰破壞龍deck，鏡壁應該係必落

有咩event 玩?

你等四點，答你唔到住

大家有咩deck好想玩

想玩卡通世界

同

光道

如果呢家有光道deck， 應該係tier 幾？？

光道係二三十張，可以碌到幾多回合

應該會有簡化版掛

如果呢個card pool出光道，真係auto都打到上遊戲王

光道
呢家仲身處鬥大力時代

開始轉玩效果時代啦
之後如果隻game出到同調就變說明時代

唔幾睇好咁玩，又卡又難用到

六武眾，純粹有愛

又維護龍...

呢隻game出搗蛋仔應該屈機

新手留名留ID
626511576

今朝打好似自己一張手牌起手，佢第一round就出左條青眼白龍，我咩都唔出特佢第二round秒左我算

有鐘擺或稻草人嗎？

對面一隻怪都召唔到

沒有
全打

細個無錢玩 唔比啊？

淨係睇動畫 又唔識啲實際操作
但好鍾意睇

中學個時唔知啲錢邊度黎
餐餐lunch食少十蚊儲錢買卡
組左兩副deck都成千蚊

新手表示冇睇過遊戲王

我細個睇無錢玩 直到中四 嗰陣出希望王 張卡好靚
叫個卡店老闆幫我組deck 好似百零蚊
之後玩到中五就冇玩喇

我係中三到中五

以前又係冇咩錢玩，要靠諗d平deck 打貴deck

但見到身邊d fd一副都3，4千起，張張唔係3d就雷射，最撚串有個用神宣做deck 底

我好搞笑
入完有公仔卡套之後再用卡底黎做卡底

有人可能唔知咩叫deck底， 即係買張咭黎做咭套，個陣神宣最平80蚊1張

我好搞笑
入完有公仔卡套之後再用卡底黎做卡底[/quote]

我都有，一野車張咭出黎勁大聲

d卡好似好廢

提早開左😱😱

排隊

屌佢隨機出

同埋佢輸左洗唔洗好似俾人屌屎忽咁

限定黎講真係廢左D

表遊隻野上到5000幾攻
唔好有機比佢召到

stage 得17,個event 唔關我事

點上?

屌，中伏，好似冇得用魔導獸刷分

類似魔導嚴
佢有兩隻會疊魔法卡
打完唔會扣

你每rd轉防咪得

屌睇錯效果

btw 搵野炸左好易搞

新post 留名 金1後開始逼人 人係玩海 一係玩龍

幾時肯出多d 舊卡啊

但係佢仲有破壞龍WOR

利申，非恐龍非海非寄生蟲上遊戲王

玩唔到魔導獸，對面一有2隻獸就會出破壞龍炸全彭

納祭魔?

我打個場lv10 ， 我唔知有咩咭

打完lv10就唔出現

點攞表遊戲

今日係咪唔會出新box抽卡喇？

表遊戲得20lv??? 一路打佢, lv 愈高?

巴打們加我
822-367-243

應該隨機，我一嚟就30

納祭雷神

估到
比人屈完黎

屌8千分都唔跌sr卡

屌 出現得咁疏

點樣打出8000分

有無template

如果我想抽3隻海龍，咁係咪代表我抽到一隻就要即刻reset?

點拎ur寶珠?

三隻海龍唔勁
Btw可以咁講

係
但個一包可以埋同路 黃泉

有冇巴打可以解答咩黎

係咪伊西斯8000個副

我諗住組海龍deck，見有巴打放左3隻落去，諗住跟佢

即係可以抽完同路，黃泉，海龍先reset?，但係佢限左抽80包，如果太遲re，80包都抽唔齊咁點算

如果你抽曬80包 你就會有齊佢顯示既卡
所以想要2同路人或者2海龍 都要reset

1包隻ur連我自己d卡都炸埋

唔好咁癲啦 人地玩咁耐
營運送嘅石都多你幾倍啦

連打2鋪階級對戰, 無啦啦打打下話我落敗

3海龍我來了

唔係都限抽80包咩？

即係點
新手

邊位巴打可以同我互換小智
302 650 710
加左麻煩留低個名

成粒鐘淨係遇過一次

一定要巨大決戰 看破可以轉威壓

你將佢想像做真卡盒 佢拎個盒比你抽 個盒卡就係得咁多野, 抽哂就無 直至你禁RESET

咁咪岩，抽完海龍 同路就reset

個活動好無聊

2條海龍夠皮架啦

80x3
拎去抽1 3唔好？

又死左ser?

黃圈

一條海龍都夠皮啦

係, 3條上曬手喊都無謂

你覺得夠就夠 RUN得順咪好

唉屌出左入唔番 黃圈

垃圾ser

屌 又要排隊

咁抽2隻最適合？

我認為係

三張看破，巴打好勁😂

我睇過2副巴打既海龍deck，一副1隻，另一副3隻

個活動咁hi樣，刷條毛

三隻你覺得你要投資幾多石

人地個副3海龍除左拎黎晒命之外都無咩實用

自膠 威壓唔得 記錯左

我落3隻係好極端強攻型，我要將副野特點逼到極張咁砌，你唔係好似我咁3針魚，3大小波or 諗住落其他水sr 都唔好咁玩

啱呀
基本兩條最好，你想兩條都唔阻止你
但一條已經好好打
而且新手有石不如投資埋落box1 3
你估你頭幾包就中海龍咩～
到以後賣卡見到一堆重複box2 R N卡，唔知會咩心態呢？

想問針魚係海龍deck定位係點？
個減五百攻好似好雞肋咁
用嚟減人大怪攻又唔夠黃泉換勁
用嚟特召出海龍仲洗減人攻？

新手求解，普遍聽講啊隻都勁

你唔識玩就話人哂命

巴打係咪想講一條最好

又要等 又要博lv40 又係博跌卡

咁抽一隻算

唔好鬧交

因為水deck普遍低攻，對pvp個陣如果對上恐龍唔中海龍就俾人壓住黎打，佢既定位係係配合大小波令你既細怪都打得死人

兩條最好.............
你抽到一條之後抽1 3
仲有剩咪返黎抽2囉

或者你頭十包中左一條，咪reset再繼續抽2囉

真係火起，當日一出個個話廢唔撚抽得我all in，all in完仲要俾人話rip， 家陣俾人話返轉頭

好

唔洗燥
如果遊戲王咁簡單有邊個玩法最勁，咁就唔好玩啦，所以唔洗嘈

同埋auto真係好on9,成日大波小波自己條海龍

個陣出海包我都抽左3條海龍
但講真實際構築既話海龍真係1~2就足夠，好多時候入隻水魔神人地仲難解

叫海龍需要:細怪一隻+大小波一隻+海龍一隻
清埋自己場又要一張卡 睇你當唔當卡差
呢個combo唔係咁易做 清左場都可能比對面栗子球陰/控制器擰橫
血本無歸

海deck要另組一副對cpu用deck, 將大小波換人形

新玩留名

排隊登錄係咪要開住佢

我用海SET黎做分線 廢事亂
海龍溝水魔神仲撚難解 2羊祭水魔打又死唔打又死

喂2個鐘先出1隻AIBO唔掂喎師父

我頭先一個鐘三次 30 10 30

巴打們紅帽唔好送啲限一張卡黎好嘛
點打

下...送限一先正路喎
其他嘅話打黎做咩
限一輸左都2250經
其他我記得贏左最多都係得1800經

開左兩個鐘會之後 追返三頁post
以為個活動咁多討論 原來係討論落幾多條海龍

睇唔明 日本仔打海馬刷分個幾副野都有落魔法除去 係咩用法

啱啱抽左50包 pack1
有冇巴打幫下手可以點組
我之後應該抽咩?
唔係好搵到恐龍deck個啲卡係邊就抽左1先
唔想玩海龍 有冇巴打指教下

你要多謝我

所以個陣我係針住pvp對海同恐龍先有呢個玩法，我不斷強調我係以快攻既方式玩海deck，如果雙方都係玩海而又用舊式砌法玩就只係鬥運

我要將deck本身既特性發揮最盡，任何會拖慢速度既咭我都唔要，所以我上個post講過係有機會卡，但贏就會壓倒性咁贏

風險高但回報高，我見好多人都捧海龍deck

你個名

遊戲：1500攻魔使惡魔放晒落去
海馬：1500 1550鳥獸放晒落去再加融合隻2300雀
啲sr ur見使得都放入去

之後抽埋1啲sr ur又得，抽3都得

恐龍升到stage20unlock龍崎，之後可以開始組

你諗清楚你用3張咭可以換到人地幾多野，仲要人地唔一定有個2張咭同埋你有樣野俾人威既就係反攻能力超強， 所以你風險高但人地代價更高

食飯 普通遊戲難唔難打

捧海龍主要係因為一個box組完同埋實力有返咁上下姐
寄生蟲 恐龍 納祭雷神 都唔差過海龍

唔難打但麻煩
好似未有安定嘅刷分方法（頭盔）

我ID 623-891-229
求加一齊送小智同對戰

岩岩打左場逆轉

連出兩個40 炒左場贏左場
Dllm又唔跌

維護完到依加先出得隻lv10俾我

小智唔出卡讓賽終於贏一次

而死SERVER？

又死 屌

納祭雷神 羽蛾個啲又係點黎?

屌你老味黃圈

今次咁死ser法派五百石啦屌

日本仔開始放工

1次20 ，1次10 我見玻璃國戈邊人地跌埋條龍

維護龍又黎

dllm打贏遊戲之後未出獎品又死ser
lv10

係咪太多人玩...係咁死ser

今次活動真係差過上次好多

有冇咩泛用嘅deck可以介紹下
唔限場地技

利申：玩緊垃圾儀式deck,得隻音速雀

想問下條隊喺邊

今次冇500石你點對得住我地玩家

前者絕左版
羽蛾打贏路人一百次

點為之泛用deck

升緊孔雀舞同羽蛾，但佢地冇場地技玩唔到龍deck同海龍deck

之前玩白龍魔神，但好悶

一堆高攻怪一堆用到嘅裝備同一堆反擊陷阱
就已經可以打到ai lv45

玩左幾日 算係泛用掛

咁我依家只可以玩住遊戲先?
應唔應該抽曬成pack 1 佢拎栗子球

如果入到game影黎參考下

求red

一直係game

上左即時熱門 多啲人黎玩啦

依副夠玩？仲有2千幾石，抽多條海龍定抽第1同3，如果抽1同3應該抽邊個先？ 新手

Thx
好多卡都未有

夠玩啦
抽多條定抽其他你決定，不過其他嘅話就抽1

唔洗架，放你目前最好效果同最高攻嗰啲已經好好

又死 ？

我依家2條海龍2張同路人2張神風船2張大細波
好運的話對面根本無乜勝算

今日再10抽，繼續無道連同船，最後40pack

卡手卡到

我仲有30pack, 想要多張針魚, 仲抽唔抽落去好?

無巨大決戰好難打表遊戲刷到7000分以上

屌佢老母，岩岩出左個40lv遊戲，贏左之後佢黃圈!!!!!!!!!
啊!!!!!!!!!!!!

放心,唔會走左既

你地話魔導獸係咪呢隻？

換唔到可以點⋯

就係走撚左呀，係6點幾果陣，個心情就好似比人爆ac無曬啲裝咁

算 ，等夜d再打。有無人之條hihi 個級數係咪隨機？

屌要排隊入Game 十分當年打神魔果陣

等下次囉
或者開晒你啲sr卡出黎望望睇有邊啲拆得

睇量下佢，輸親好似比人踢巨龍。

想踢就排下隊先啦

我埸獎勵都無左，好彩10級

新手，求add，792 954 442

黐線 其實邊到夠時間刷七日都無 仲要唔知幾耐先出一次40lv

不要再説了

中左要嘅野未，中左咪re set

已加 新手 619 281 869 求帶

頭先打40LV, 出左

幾適合低攻的水DECK

話時話，成日line嗰d265蚊有幾多張卡嗰啲信唔信得過？

第一頁個結算計法無左

你唔係信啊，家城哥。

成日斷線

咩100萬石 我諗抽到隻game 執都未抽哂啲石

個server係唔係爛左 狂restart都connect唔到

不停ERROR 1

又菊花王

遊戲王 決鬥斷線

鬥排隊入game 打完一場斷線冇獎勵活動

係呀，活動內容如下：
Disconnect.......

難用, 始終有原力就唔需要佢

邊到可以拆卡？
有冇邊的sr係特別無用？

魔術帽

入唔到驚

姐係多番d陷阱/魔法？

鑽面有咩用嫁？

呢張卡有冇用？

想問儀式卡係咪一定要個隻怪係埋手先發動到

鑽面打完一場加多小小分

呢張野暫時雞肋，裝比雙頭雷龍炸場，但炸完唔打得人

係

用雞肋形容咁高評價?

係咪要整埋個廢卡表比大家儲Sr ur珠

e張唔係廢紙黎咩

可能雞肋係畀鑽面

咁萬一之後有d 好夾既雷族出左，而佢又拆左卡咪奶野
話曬sr 鑽面，帶定頭盔好d 既

魔術帽廢唔晒呀
配黃金邪神像，人地估完再召多隻1000/1000token

一張稀有嘅廢紙

重可以配黑頸鏈，估完扣多500

呢個係利希德 chain reaction 打法

講起黃金邪神像，好似可以配破壞龍玩
炸完場之後召1~3隻1000 攻token 打人

那有 破壞龍 ，你老母

其實佢今次活動真係不知所謂 乜都random

明明上次活動都做得幾好 新手可以自由打低lv換獎品 老手可以打高lv刷卡 佢又可以賺人買回體

新手又唔夠高lv打 又無Deck刷分
老手又唔想打低lv
佢又無錢可以賺

最緊要 係個ser爆埋炸

好彩d咭唔算真係太實用，唔係真係屌老母

我覺得遲下會有得用表遊戲既...唔係搞咁大輪冇得用d 活動角色下嘛...我好期待暗貘良嫁

曬命圖

This is better

屌典解我連驚都入唔到

呢次真係ON9到震
要好彩先遇到高LV表遊戲
最重要係連game都入唔到呀

凸你一陣比雷劈

咁樣開局通常係點玩?

利申: 新手

等死

game都入唔到 屌你老母

我係咁入到
之後見唔到表遊...我都係出返去先

我今日打左四場，2場lv20, 2場lv10…

叫返你個Aibo出黎啦好嗎？

重未入到game

抽左58包都唔出同路人，屌佢老母

等左咁耐 出個咁垃圾既活動 又唔賠石
果然係k社 咁快暴露真面目

屌佢抽左75包先出，海龍都十幾包就出左

咁組有冇問題

減一張大波小波，尾二張龍捲換其他

屌呀 我到而家仲未入到

我都係

一樣

放多張海

咩係人形？

大波小波落二就夠
建議落張魔導書可以係墓執返兩張魔法卡救命

岩先打完海馬彈左game,入返去見到多左張sr控制器,但入親咩deck都話我無法使用,有冇巴打試過...點解會咁？

我諗隻game 已經crash 左
巴哈個邊有人個ac d石變了負數

佢呢堆魔法卡冇邊幾張救到命喎

遊戲出快左勁多

等派石

hang左咁多次一早應該派
可惜k社已暴露真面目

快有撚用咩 連game都入唔到

有人登入完變左stage1

呢張

一張大波小波+龍捲換針魚+白兵戰？

定係白兵戰換海星，可以堆攻

大波小波落二
針魚啱
白兵戰唔係呢副deck玩

點解我d路人變左一個鐘出一個人 而家仲有6個幾鐘先滿人

應該cut走邊幾張

聽完巴打講執左尼副deck出黎唔錯
有冇得再好啲

好多野可以唔要
我覺得可以唔要哂啲羊先
陷阱留同路人就得

上面咁撚多bug 明明之前仲覺得konami run 得幾好 依家

魔法解除唔洗
白龍都唔落就最好

活動咁撚垃圾都可以搞壞個ser
k社屌你老母

大小波, 龍捲風, 強欲 3選2 唔要

換落針魚, 1海

儲錢換原力, 有就換走埋另1張, 再多1張原力就換埋羊仔 or 旗仔

副龍deck 改極 pvp都仲係覺得好垃圾

連出3個表遊

10lv 我屌

傳說漁人唔落
3*1600落1
單祭魚落3
突擊指令唔落
自侓行動裝置可以唔落
羊唔落/落1
水魔神加1
陷阱隨你

青眼就我個人而言真心難玩
我自己玩紅眼融合多

左至右,上至下數起

一定唔要既有: 2 , 17, 18 19, 20, 21, 28

其次係: 10, 11, 27

換基斯用換牌技
一張降臨換限定解除
睇下會唔會好啲

利申，唔識

又係11點黃圈

咁多人問砌deck
我仲排緊隊

屌你老母,岩岩打贏左遊戲,諗住睇下中乜卡
就係咁LOAD唔到

頂，係咪又斷線？

又死

鰻魚洗唔洗要多條

晚晚呢個時間死ser

+1

原來唔洗漁夫，唔怪得好似冇乜用

睇下仲有冇人敢讚k社
玩得多k社就知佢營運係垃圾

落一好夠

凸 已家真係等運。等排隊，等遊戲，等40Lv 仲要win win完又驚佢黃圈無奬勵

話晒親生仔之一
以為會好啲

成日都係咁

開頭得日版係幾好既，成日派石。一開得多地區就一朝得志

果d派石係正常 節日,dl數
唔覺得有幾好 成日額外維護都唔賠石 活動得聖誕既柏加索斯係好
可能佢嫌上次柏加索斯派得多石同錢 而家即刻換活動模式

琴日之前我真心覺得佢做得好
啲石都好夠 都課左一百支持佢

on9 game

新手求fd

屌那星，完全再生時間變左6個鐘既?!
一個鐘回一個呀??

咁仆街？

求救
點解我升級召喚到達左152都觸發唔到梶木魚佬出離ga
有冇人都係咁

要儀式召喚先解到漁佬

唔撚係掛，我唔想開啦[black] [/black]
再想問下盜賊基斯係咪要贏傳送門果d決鬥者50次，一定要贏？

咩呀⋯⋯ 升級召喚喎
做多十零廿次睇下有冇
Pvp唔計數

係升級召喚喎

一定唔是儀式 冇咁難

屌那星,獲獲先手都輸9成
出千4攻既怪,NPC可以出1450既怪,跟手係咁抽唔到怪被屈死

PVP應該計下話 今日先用pvp解完card mat

巴打有冇去gate 打一次魚太

SOR係祭召150次記錯

close game再試下

聽講個profile個次數係唔準 你再召多幾十次冇先算啦

好，再試下，Thx
再想問下盜賊基斯係咪要贏傳送門果d決鬥者50次，一定要贏？

屌你老味四個幾五個鍾都重排隊

海邊到有得抽，我冇

升漁太會有，3lv主動技會先發場地，4lv送1張海

即係係墓個陣都可以當作3星儀式素材用

新手問下海龍deck首抽，
係要同時果30幾飛中哂同路海龍先開，
定淨係海龍就開得，thanks

你地係咪個個人都30滿哂的了

刷首抽? 你手神好中哂一定最好，最好中埋岩用既sr 再reset埋box就肥肥了

但你要有心機同時間，基本冇咩人咁做

點解用呢副打極都輸
差咩？

可以點執

你老尾丫，由8點到12點都入唔到

想問大波小波係點用

dklm d乜乜使
反轉效果撻哂我d怪

比人打完變攻擊表示

比你2600 防守到2046 咪好正？

抽box2,3果d 4星打手已經夠sm npc啦

其實海龍招技係點出，唔係好明

要講白少少，儀式好難儲deck, 你差好多咭

我真心唔想你太浪費時間同石係儀式deck上，回頭是岸

當然你如果要堅持先再幫你諗諗佢

求問決鬥測驗果個暴走神龍點先可以過到?

又要1RD搞點佢4千血 3張神龍+2隻魔法卡
點放都係過唔到佢1RD秒

首先你將佢減到20~22 張，係配合到場地下大怪最多要2，細怪要高攻為主(最好1500以上)

魔就last 2張唔要，你有加攻裝備就落黎睇睇

陷就全部唔洗，但有加攻類既就落埋

我見你除左主抽box1都仲抽左其他box, 試下以我建議執執先，最好怪就12~14張，魔陷就6至8，之後再放上黎睇睇

爆自己“海”場地，全場除左海龍以外既咭拜鳩拜

大波小波點用

都話左yotube search duel links quiz有哂答案

d新手真係新得濟..................................

如果要好好地配合用，即係要計好對方個血，一下清完場再秒對方？

爆哂自己場上水怪，爆左幾多張就可以係手牌飛返幾多張水怪出黎(不限等級)

呢d野隨機應變啦...你鍾意順勢炸又得 逆勢炸又得 真係好難答
卡game就係玩變化 邊有話一個套路玩到老架

求改善建議 卡金四
岩岩仲要斷左兩次線 跌金三

最理想咪第1rd出怪，第2rd大小波特召出海龍爆場， 再通召1隻怪出黎秒

但除左咁之外，其實海龍一出炸到對面空場，對方都唔易反擊

而且仲有好多情況變化，反擊上絕對係屈機

敵人:粟子球發動 召喚豆豆人攻擊海龍

得1張效果傷害卡
個任扣1000打左好耐

今次真係難搞，唔係副deck差唔差既問題, 而係你副deck算係去到瓶頸位，雖然係有改善空間，但改左都係會難升上去

唔係路wor，成點都入唔到既喂
係咪咁多人玩呀

潛台詞係咪：個卡好廢

上面既巴打通常只係落2張大小波，點解唔落夠3張，增加抽中機會/清場次數?

炸爆到人全場咪當豪俾佢，又唔係冇其他方法反擊

入兩張水場會唔會有d多餘？

隻驚有時睇loading會估到對面有冇栗子球 咁樣真係唔知算唔算bug

先將老化咀咒 魔法解除 空手道拎走
之後裝備魔法數量調整下
再去gate刷控制器 同埋 反射甲返黎

我欣賞你用呢副爬到金四

我試過放3張海龍2張海2張大波 都好易卡手

廢又真心唔廢，但box1 係而家真係差唔多極限，人地1張大怪壓到完場好難搞，恐龍deck直頭禁住黎打

如果用呢堆都遊戲王 咁真係唔駛抽卡刷卡刷技

下季挑戰box1爬分先
反正要上隨時上到 好似係

刷卡刷技個流程係點？唔係太明

冇流程 個gate有40lv就開始屌爆佢地

會，但問題係之前你會俾怪卡死

我其實覺得自己可以爬上去
但2張垃圾裝備卡要換去
仲要放多2張1800
我有個同學(新手) 佢副deck同我差唔多 但應該再廢啲
仲入左30張卡 但佢居然上左遊戲王 而且佢竟然唔知有stage呢樣嘢(包括商人同gate )
我之後就明白佢係天生嘅決鬥者
我尋日同佢講 銅牌冇資格做我對手
今日佢上左遊戲王(親眼睇到)
我就冇嘢講

咁我應該點組好？

係咪有粒制可以copy個deck去其他人物到?

應該咁諗，唔好彩抽唔到海龍你可以點樣靠其他怪打贏人or 頂到中海龍反擊，呢個就係海deck既重點

入黃泉？

唔係唔得，只係改善左個陣都分別唔會太大同要比較靠運啫，要升都一樣可以升到上去

lv40係佢爆我

求指教

主題KEY卡全部抽唔到

有冇人同我一樣回路人係1個鐘定再多D一個?
我得6個, 要等7個鐘

打左兩場40lv 一場30lv遊戲
出既野all rubbish

冇
我正常

突然奇思妙想海龍deck入地鼠嚟減小卡數work唔work?
好似好過貪慾同冰雀

唔work
下面講果兩種都係冇人入

高不成低不就 總係缺個幾張KEY卡

終於爬到上銀4

Btw遊戲係咪訓著左，6點到宜家出左一次

😔

求好友

我唔知你有咩咭, 我就咁盡量用返你d咭改左個數量, 你試下改唔改到

冇風魔神就落1,2張高攻怪啦

仲要有2張野要入需要商人換 呢下夠頂引

岩解左幾張送既ur，換隻狗

Ur換唔到魔導獸架喎
同埋恭喜你，stage48要用返晒個啲ur

終於睇哂遊戲王gx
而家睇遊戲王5D

黃泉我覺得太慢，同海deck有d背道而行，我會唔落鰻魚，但個個睇法唔同，我廢事將你副deck變成我一樣冇左砌deck既樂趣

5ds神作

772-771-261 新手求加

腦補唔出聲打牌 你有你UP 我有我放卡

我係唔多錢換

空手道3卡otk 好好玩

各位巴打好 尋日先接觸隻game 以前淨係睇過下動畫

家陣玩到18stage
玩海龍果副
卡如下

想問下 我家陣場場都係咁升級召換 睇攻略話召夠150次就出漁太 咁我前面d角色係咪唔解都得？

家陣副卡係咪抽多隻海龍王同埋 同行 就齊？

家陣係咪唔洗理打rank係咁升stage打npc升lv到40定係打rank會升lv? 同埋打rank係得個ranking定係有野出？

即係我追post睇到話咩刷分 係咪rank果d黎 有何作用？

最後係角色果招技係刷個圓圈果d 10lv會出？ 洗唔洗升爆左40lv先

sorry 新手上路好多野問 我已經盡量睇攻略 望連巴們幫幫我

媽我得左 唔屌遊戲boy

其他唔明既部份(例如技能表) 我諗第1版都可以搵到

都係覺得戰鬥應該加速番1.2-1.5倍會順好多
不過用安葬係原罪

巴打明白晒 唔該晒
cpu係咪即係dnpc？ 同埋另外刷技能都係係gate度刷right? 麻煩晒

cpu = npc

技能係打任何npc (gate or 路人) 都會跌，所以基本唔洗刷，打打下就會跌左俾你

你sure路人都會趺專用技?
路人彩箱先等於gate既金箱
gate既金箱出既技好似得通用技

請問幾時先可以打30lv以上既傳說決鬧者
我淨係得10lv同20lv既人打

有啦！原來升到stage 14就有

新手留名

垃圾SR卡

路人唔會跌技 ，要刷技就打門。金色或彩會跌，級數越高越好

馬戲團斷頭台
求破解

可以分享一下你果副？

送小智 786127368

屌 玩遊戲王都靠人品中卡 又要睇人曬命

呢d後話啦，前期最盡要光draw啫，打太多字會亂

我打左幾千場都冇試過路人趺技
都唔知有冇0.01%機率

上 post 18版有，廢事再貼又俾人公審要幾多張海龍先岩又話哂命點點點

定話係我記錯呢? 我玩個d人物個個十幾招技，但我又好似印象中一半都係打路人出，還是咁岩我打個d唔人係主要角色定咩，咁講一講又唔太肯定

你以為打緊路人 可能打緊10lv gate角色

需雖都知係假 但真係好吸引

佢個2百幾蚊買幾萬粒粒石係咪昆人 如果係真既話真係抵到爛

google返d舊post, 通用技的確係路人會跌

Toy Magician

You can Set this card face-down in your Spell & Trap Card Zone as a Spell Card. If this face-down card in your Spell & Trap Card Zone is destroyed by an opponent's card effect and sent to the Graveyard, Special Summon it during the End Phase. When this card is Flip Summoned, destroy Spell or Trap Cards on the field equal to the number of "Toy Magicians" on the field.

有無人用過好唔好用

自問無能力洗遊戲boy
但竟然打第一次就有ur(唔打得都分解得)
但條龍要點召

個身有9千幾石 幾時先有得抽

真係好波不如好運
活動完左都唔中既話 survey實屌k社老母

第1個效果係你set左場就唔可以當魔法咭發動，而又冇意思

第2個效果又難發動俾人一打死就冇，仲要唔係普通反轉效果，一定要反轉召喚先用到

唯一用途咁睇就係佢1600攻可取

遊戲王5ds 睇第一集覺得好難頂
頂你賽車鬥卡 仲要變左階級歧視既社會

係咪得an機先有1700石 抽卡
IOS 得800石既

佢地有2副deck, 1副係車玩，一副係街玩

遊星被稱為歷代最強主角，得佢真係靠食腦贏，真係似返玩遊戲王，睇落去真係會唔錯

見到d怪獸跟住架車跑真係笑死我

求加互送小智

換到魔導獸換唔到原力

除左初代，5DS係最好睇

呢隻有冇用？

你玩守墓deck就好撚好撚勁， 但首先你要齊左守墓deck先，冇就唔好浪費錢住

不過當然要如果買既野都買哂，而將來又會玩守墓咪入手先囉

啱啱心血來潮抽十包box 2,即刻抽到兩隻UR,

係咪可以reset了？定係要抽埋d SR?

黃泉我覺得非必要，俾我會reset

但你而家應該都已經夠玩，睇定d當留住石等新set先好d喎

黃泉我抽到了，但除咗黃泉其他SR都未抽到

係我唔好剔咗持有卡牌，再cap過麻煩巴打幫手睇睇

btw,新set幾時會出？

刷技係唔係刷10lv傳說決鬥者就得？

屌ON9! 無啦啦少左石! 乜鳩都冇做過

我睇錯啫， 而家睇你咁就未玩到一副完整既水deck, 如果你唔想之後玩落好單調想有選擇既，你起碼d 水sr怪都盡量齊先，你可以諗定你將來會以咩水sr為主，如果抽到又有需要先再reset啦

另外新set其實就快出，對上一副都出左個幾月了，黎緊公布左既係天使deck

唔知點解有4個sr
賣d光先

明白，唔該哂巴打

隻破壞龍同neo包隻ur一樣效果
ps睇前幾頁有人中

你睇清楚個效果 真係一樣咩？

點解你地有幾千石

儲咪有
一個角色lv30都千幾

通用技係
限定技唔係
10最多出到金箱
限定技要彩箱

隻game已crashed
等官方維修

佢都寫左話限通常召喚你仲黎問返我點召
冇咩用架張ur，唔洗期待
我反而會覺得玩具魔導士 魔導炮 將來會有用啲

點證明自己係無啦啦俾人扣石喎
5千變4千.. 咩玩法

巴哈都有人出左呢個問題
你照report左先
不過拎返機會率...
垃圾Konami

點半維護

人地已經好撚慘你仲要笑人

又維護

希望語音和文字能分開選擇 eg. 中字日音,
auto需要加速功能 eg. x2 x4,
希望加入即時觀戰系統 朋友決鬥時可以觀看

問卷大家記得填
歡迎照抄

on9輸都有手制 都唔肯出一張王者看破

炸哂除自己跟住加攻
多d囉

巴打你點複製副deck

打哂路人等開server

係咪去contact us果度同佢講?
好彩我尋日中回路人bug果陣有cap圖.. 5300石唔係我FF..
無啦啦冇左成千石,ON99!

剛接觸會咁覺得，睇落去覺得D-輪戰先型

正
維護前無啦啦打城之內輸左都出招孔雀舞技比我 神鷹狩獵場

要入解魔法卡先贏到，好撚屈

真架 ？
上巴哈睇下先

打遊戲 海馬 漁太果類場地技直頭係屈到喊 一開波已經廢左武功
我隻孔雀舞29lv都未有技

係巴哈見到尼副
大家點睇

大致都係咁組
不過佢出呢副時得box12
而家有啲卡改改佢就得

當我冇講過

屌 又排隊

秒入喎

求加好友，每日send 1次vegabond 比你。

馬戲團斷頭台
點打好

點解我冇

其實呢張卡個效果係點
一時召到魔法使一時唔得

我想問下恐龍deck 講緊係咩deck 有冇template 睇睇？

新手 id 223-291-466 求add

通常怪獸

拆迷宮
或者升stage令npc升lv

29升30
要打孔雀舞
勁難打

拆場地

個daily loaner challenge比幅咁嘅嘢黎..打鬼咩

或者魔導獸

砌咗副嘢有冇咩位可以改吓加結算分

你打表遊用？
起碼搵方法打多過3000dmg先啦
裝備又好原力又好女

你地係幾時用魔導deck的
打lv40傳送門刷卡

主要係打lv40傳送門刷卡

突然易出咁多，打2場lv40，一場跌魔導彈一場跌破壞龍

屌 玩兩次pvp就兩次都電話入 搞到輸咗

新手求狠評求改善方法，謝

AI痴線架，用海龍清完場之後用大小波換擺渡船，對面得返千9生命值

下個禮拜三完埋活動應該出新卡包啦掛

巴打應該第一次用ai

唔好意思新手想問下 我係app store見果個圖片介紹係英文黎 係咪照dl就可以？入到去有中文揀返

想問下雷龍點樣有3, 同埋噴火龍點拎

原來水果條友要300次儀式召喚
有排打

咁樣得唔得？

你哋啲AI有冇做過啲咩on9嘢

刷gate 10 la, 放d 4,5 星，一舖召倒1x隻

下，邊隻要300次儀式召喚話
冇啲咁難嘅野喎

快速決鬥最好唔好多過22張，一般都係20張

大細波，原力谷哂精射得 之後着番褲end turn

雷龍商人度買
Neo pack,box3

未中 黃

未中黃泉 請問抽埋先 定re左再抽

梶木漁太
觸發方法:
使用犧牲召喚 150 次
原來我睇錯，150次
但係我召左150次都無

抽埋先, 一中即RE

其實唔難，打路人吊住佢條命慢慢召

啱啱開game嚇到仆街 唔小心hi左data transfer 之後揀No啦緊係 但係唔知點解要down返200幾個data 不過好彩最後無事 幾驚要砍掉重練

競技場重置係幾時的

好似23號

有時解緊連勝任俾佢咁搞真係會爆血管

你地有無更新

我係60MB

感覺好多新手未正式拎過海龍打rank就執意要抽兩隻甚至三隻係咩諗法 甚至有啲效果都未熟見人咁砌就照跟
照跟唔係問題，但係拎出去打下體會下你玩緊一副點樣嘅deck
套牌/啲卡點run，係唔係真係啱你玩先啦
甚至其實一隻都效果唔差啦

頭盔：有錯請屌

好多手機game都係,玩死一個套路好易悶架

THANKS

Cat's Ear Tribe
呢隻野勁唔勁
幫佢加攻咪打唔死

做咩無啦啦拎番出黎講

唔係幾多條海龍嘅問題
係唔知頭唔知路就東施效顰嘅問題

有冇人發現更新緊果時禁D卡會有得打開張卡黎睇

如果你係要組 box3抽得順手嘅
可以組重力斧恐龍

某啲刷分deck用
實戰唔勁

龍一條炸場夠。已家栗子、手制、舞隻鳥基本野。

召隻水魔控場仲好過召龍炸場。佢防太低啦

有冇人買過強化決鬥寶珠，個效果係點，打完一隻出一隻

龍幾多條個人取態睇用得順唔順手姐～
最緊要係熟左啲隻game就判斷到咩對自己最好架啦

推

唔好為1張咭專登追住，砌左deck玩住先考慮追唔追埋，認為唔需要先re

但re前睇多幾日先，不日內出新pack

抽完先講原來漁太都未拎真係惡搞d

兩隻1700召青眼之後裝流星弓

更新左d 咩。。好心急

新手想問下 咩係舞隻鳥
ps努力召換緊就150出漁太 家陣107了

似有料到喎

舞Lv25獎勵

新卡包定中文加語音？咁鬼多ge

卡包啦屌

冇新卡包

之前冇記錯都好似係出前更新幾次先

即係如果我出條龍黎炸場 佢會將佢用攻變守 以守勢黎出海龍會發動唔到效果？
其實有幾多魔法卡都睇唔明佢up乜 雖然係中文 但用落又發動唔到咁

唔係發動唔到，而係炸完你冇得打人，冇得打人之後人地可以反擊你

所以唔係無腦地鳩炸，要自己計下個成本，得益同機率，最好諗多幾步如果真係失敗左有冇反擊既條件先去做

我想問點解我每次儀式召喚左佢出黎都用唔到個效果
個效果係係墓地除外一隻怪就可以加佢個攻擊呀嘛
試過幾次以為得點知輸左

$15 一個鐘任打路人，砌好deck, 之後auto

等我補充下，已家pvp大多人用漁汰一上就炸，無諗過成本。祭品唔堤。最仲要係無左張海。如果我有上述d卡 留隻怪，條龍88。在加上你再召小怪又低攻左。
你唔炸。到我回合一樣𨍭攻守打龍。
只於我點解話水魔好過龍。係因為要打死呢隻野都幾麻煩。抗性高。無同路人都幾頭痛

點解唔見有魔導獸賣?係咪唔夠lv/stage?

Random

正喎屌

同平時d怪有咩分別

明白晒 謝巴打解釋 但如果得隻水魔會唔會無咁大優勢 打到lv40 d npc會唔會係咁出d高過3000攻既怪？ 水魔得2500

要係冇效果既怪獸

我卡33npc. 如果你刷路人用其他比較好（應該）

唔洗卡都得啦
有方法組到auto7成以上勝率

哦屌原來係咁
唔該巴打

恐龍流？

高攻擊力怪裝備卡反備陷阱
將啲combo簡單到ai都理解到

遊戲王要連嬴5場?
好難

會，上到去經常1rd出到d 3000幾攻既怪, 水魔缺點係攻擊手段較少，所以要邊玩邊諗下你副水deck 要玩咩特性，而你升stage既過程都幾漫長下，你慢慢試到反胃都得

有野會難倒連登仔？

廢柴冇人理

黎緊好似唔出天使轉出龍pack， 有武裝龍玩

個個都話連贏5場
但我要連贏8場先上到
係咩玩法

乜都唔好搞，等新pack先，傳聞出龍pack

組個套 巴打

唔知你有咩咭好難改

屌，高登見到仲出埋hero

就算有都唔會咁快 再講改世代 一定有宜傳活動。

岩岩用左人生第一次bug
依家好內疚 唉
唔知點好 對唔住
我真係一個垃圾...

e.hero應該一兩個月後掛

求下你地屌柒我呢個垃圾...

貼左魔法卡先

再貼陷阱卡

最後就係怪獸卡

貼link啦...變左洗板

屌

組咩好？
個個都海deck好on9

Box1冇乜點抽過
Box3啲ur又冇乜
唔抽好蝕

Sorry
自膠

但今日更新完，或者聽日有可能機會出新pack

一係你當忍一忍， 玩住其他deck先

組蟲蟲，包你用完放唔低。缺點係角色太樣衰

陣間打贏遊戲boy個陣諗下你啦

其實正路海馬deck點玩
有咩key card

有冇人試過用雷龍deck 一起手就3張雷龍 激撚死我

啱啱先出羽蛾
做埋個任試下

成撚日都係

搞到打40lv遊戲被sm

打30lv出左破壞龍 收得工

屌 更新完之後對面斷線連禁quit直接贏都無埋
逼你一定要等佢 我等左五分鐘都仲未當對面輸

等陣補圖 仲等緊

海馬基本選擇都係玩鳥獸，簡簡單單加下裝備加下攻咁，打到27lv npc都夠

但睇你有既咭，你應該玩遊戲惡魔同魔使合適d

下唔會喎 quit都係直接贏 半個鐘前試過

我屌你咩我等左成十分鐘 之後忍唔住關app 重開 佢話我有個duel 未完揀resume 定quit
我入去繼續卡住左 再試 都係咁
禁左quit 然後睇返竟然話我輸??

應該唔會係我網絡問題 用緊屋企wifi

岩岩打30lv遊戲
比左招'命運抽牌'我
有冇用?

個個都打到 我毛都無條 凸

你有無更新做v1.2

神抽技

btw, 如果龍deck你而家咁砌差唔多了，你可以唔要第2張魔同last張陷

換落氣球，大劍

咁應該好足夠打上去

冇 我以為你講game入面個更新

咁原本係要點拎?

下屌
冇天使然後又出龍？

刷門

打呢啲gate角色（藍圈）拎囉
講緊招技係神抽技

未知傳聞，高登話有人開左隻game file睇見到有d圖檔，見到有龍pack既封面

有冇機會開Telegram Group
俾巴打們交流下心得

上黎交流都得啦 覆得咁快

未必係下一個pack 佢解檔入面有e.hero 應該冇咁快出啦

幾時先改5格5格 3格都唔夠用

覺得十成唔會改
最多係出多個side mode
但主打會係quick duel

先手少一張同冇main 2真係

3格太少
雖然卡上限30

得1隻魔導抽唔中就side哂d匙

gba打機skip main2

約下戰都易D嘛

pvp 一場打五打五真係打成粒鐘

冇main2 速攻魔法廢左半

開谷個po就會變冷清

又死ser?

咁你又講得啱既

死ser

真係似有料到了

屌 今次連隊都冇得排 我岩岩打贏一場就死

咩料

呢個唔識過

屌 ..寧願你停幾日搞好個ser佢...好過依家咁無癮

發動最右果張卡，唔要最左果兩張卡，召剩返果張卡，完
好似係

出新咭pack掛, 次次出個日前都係咁死，我希望真係有啦

第一頁加埋
youtube duel links quiz 有哂答案啦

thx

因為第一頁個quiz lin開唔到
好似係

其實我有砌闇遊戲deck
不過而家有表遊打，唔洗問

354-103-931
有冇巴打同我玩下
新手

有張錯牌，呢個至真

097-261-326
同問

相比下反而你龍砌得真係唔錯啵，不過其實只係咁岩你有d 1600攻既怪先見你砌暗遊啫，初期高人100攻都好夠玩

咁啦，我睇下有冇啲咩表可以方便約戰
同埋如果連登內戰似乎都幾好玩

Sor,冇check好啲link就開post

其實龍deck目前弱點係效果唔夠人勁，攻擊又唔夠人勁
而且多數以召白龍為主

轉頭add
好快
砌緊deck

申請對戰中

內戰

麻煩晒

定係就咁開個google excel俾人入名

琴日有位巴打5個幾鐘先回滿人
而家變番正常未了？
到我都係咁

google x2

sor
去左沖涼睇唔到

好好好
而家打

我都好想召白龍
抽左100包box3都冇騎士
唯有玩速攻

屌唔記得轉人

Sor 開左角色技

再開

咦唔開架??我唔知呀
第一次接觸遊戲王

究竟更新完面對斷線狗可以點做 又唔畀你直接贏
你等佢就永世卡住你 你關app 斷返佢線就當你輸

人不要臉真係天下無敵

屌on撚9， 打左場pvp一入去對方斷左線又唔俾我中斷， 我close隻game入返去揀再打，出完牌對面幾分鐘唔出牌停撚左係度，再close一次揀唔續戰當左我輸

唔好report 損人不利己

咁樣洗唔洗re?如果唔洗 係咪拎埋栗子同碎片就可以re?

我升lv回左d人就正常了
你唔好打住, 等佢回晒應該冇事
但係我今朝玩左陣發現冇左差唔多一千石

唔知呀我都係銀1
我見十個有8個都唔開

4星蟲 強欲碎片都好緊要

咁個陣我咪係講真係斷線可以點搞，我就係估撚到會咁

之前有隻咭game叫dragon poker就係奶撚過野，官方搞掂斷線問題但全隻game既玩家都中哂伏， 所以我話唔影響排名就真係唔好搞咁多野， 但希望家陣真係短時間好似其他巴打講既咁轉cpu代打啦

所以有時真係會現眼報架 唔到你唔信

其實打場GAME都要用D咁GE方法去WIN
我真係替佢地老豆老母難過

我岩升左lv正常
如果升唔到真係硬食5個幾鐘
2倍時間
咁大獲影左相先

又唔洗咁嘅

我依家好想試下斷人線搞到人地頂唔順斷左係咪會當我贏

唔會架 我下午打打下電話入 當我輸咗

佢想串我我又無所謂既，反正我澄清左由第一次reset左之後都極少打pvp，亦都重覆講搞呢個問題好麻煩，要玻璃心只針住斷線打法同屈我斷線狗都好，對於我黎講都真係唔影響

電話入輸都事小，遲d大把人見就輸直接close game個下先煩

唔會再quote 不過有時柒左真係要認

有咩問題，咪講到明手機game斷線係好難搞，你憤青都其實可以理解下人講咩既

你地用咩DECK打表遊戲boy?
我用海龍都幾穩
但得3,4千分？

真係唔quote 公道自在人心

大家唔好咁快更新v1.2.0.
同幫手填問卷please

updated

Too late

有無內戰 唔想同街外人打

人地斷線原來等咗一陣就會無事
不過係要等囉

第一次我等左超過十分鐘都唔得就close左

625 830 828

me
623 891 229

其實你可以成熟少少唔需要單單打打，本來我諗住上post講完就算，見見解唔同係最後亦都有補充返我唔打pvp其實就唔應該咁多野講，諗住了左件事

去到呢個post見到咁多新玩家本來都想開開心心討論下，即使上個post俾你咁針對我都想算數，仲主動係呢邊quote你d問題想和和氣氣討論下就算，但你家陣玩針對之餘仲要問題只係你單方面認為我用bug, 我係連打都接近冇打個下你想點? 洗唔洗打個機都咁幼稚要記仇到咁?

屌
巴打真係賭撚來

難得打左三條手槍龍 不過出唔到

擲公字有無咁準
次次都比時魔師殺

畢竟動畫我最鍾意城之內
唯一一個唔洗靠神之卡打得入四強既人

呢到係咪冇人鍾GX?

印卡十代唔得人鍾意

下次再打過

三幻魔篇睇到我o哂

三幻魔篇最尾張逆轉卡
同埋去到優貝魯篇好多場大戰都冇分勝負就完場

到我想挑機
不過我沖涼先
有意留id

me 不過打一兩場我都就訓 快啲沖
625 830 828

想我換deck打定繼續挑呢副

慘敗

你鍾意

我繼續啦

竟然draw

其實寄生蟲deck係我呢副最應付唔到嘅一副
但我開頭張四星蟲陰到你

最後一場 玩埋訓

唔關事 我on9左以為控隻鷹過黎就扣我傷

城之內係咪智障
完全砌副九唔撚撘八嘅deck出黎

個下你控納祭我會照打

不過第三鋪真係陰到我 我諗住上虛則實之 實則虛之

第三舖我太過小心張set左嘅左輪龍
其實我可以直接拆左佢

點睇我副deck

用魔術箱?

食魂猩猩一早到左手
個turn唔打隻token改打左輪龍

冇記錯好似係咁

OK呀 要用速攻打 一拖耐左就好似第二鋪根本夠打都唔夠血打

係寄生蟲先難打啲
呢副拖長打好似都唔係差
穿心熊貓係磨得多血主因
平時好少扣到我血

下次再打
屌 好想訓 但一同你打完就出三隻遊戲打到依家

我一張sr都未有

唔係好明呢張點用，有時加到有時加唔到

岩岩加我位巴打 唔打住先啦 要訓

因為佢對通常怪獸唔會有效果
通常怪獸即係黃色嘅卡

就講就出一張玩具魔法師
雖然我都係得呢一張

融合同儀式怪都會加500攻

苦力波就同我言詞不通抽唔出姐
重力斧都咁難出既...
BOX3真係好多卡

上面有人講GX唔好睇, 我反對, 凱旋覺醒後 同 約翰 以命相博互有攻守鬥怪獸鋪後埸 一攻一守好好睇
十代覺悟左之後埸埸玩命, 條撚樣啦啦隊仲話佢變左
人唔笑 狗都..

PS: 重力斧好撚難出呀 唔好再出一刀侍啦屌

Gx最好睇嘅角色係萬丈目，其次係翔

日本學校後山真係好多野執 小至卡牌大至外星基地

係咪得我鍾意愛德...
佢打光之支配者好撚型~!!

btw, 祈求聽日一醒出天使pack..
等到發毛..

那有石 BOX1,3都未抽齊

之前仲見有D卡組 3張栗子波

點解撞到幾次遊戲都係得10lv

以前兩個星期三個星期都推唔爆一個post 依家兩日就爆 多左咁多人玩嘅

幾時出電子龍
最撚鍾意電子龍，光道同六武deck

留名

我想問下呢
上到金大約贏幾多場升一區？

其實咁多角色洗唔洗升灑
你地點升lv 去到24已經好慢

想問下
"牌組平衡" 個準則是咩?

盜賊點打呀，佢隻龍屈機

連贏三場一階
金五上遊戲王就5場

遊戲boy 求你賜隻精壯ge破壞龍比我

我stage 50出極都仲係10lv 20lv

Me too

屌，搞咩呀
一起身就有更新
但係完全郁唔到

又有魔導獸，如果唔夠sr個粒野，有冇得賣卡換返黎？

而家個app size細左
但反而dl勁耐

個青龍的召喚士洗唔洗換？定魔導獸要換多隻？

唉屌睇黎要再練過
d data冇晒

你無申請konami account backup?

啱啱隻4000幾攻ge魔導狗一野轟埋黎 凸

有冇同我一樣？

我覺得四十lv 唔難打 三十lv 先難打
40lv 你放左幾張手制 攻轉防果類卡 就食生菜咁食
30lv 又有三粒栗子球 又有破壞龍
有時成手雷龍 蠍子 想打佢仲
仲要畀佢降攻加防同

有，栗子2張 手制2張，鳥一張。但有時卡起手黎，你明啦

今日第二日玩

咁重玩都無所謂 當刷首抽之後記住申請

玩咗個幾月 琴日發現無backup 要重新上路😭

點backup?
Ios洗唔洗申請？

右上角設定> 引繼返定> 入konami版面登記帳戶> 再返去引繼設定> 正式再登記引繼

咁都好屌

將你副卡組嘅怪 魔 陷 計percentage
之後起手跟返比例出俾你
例如十怪五魔五陷就會出兩怪一魔一陷
一怪十九魔就會出四魔俾你

有第四個場景第二個選項
睇咩deck

狩獵場勁難玩
三姊妹都好低攻

屌條UR海龍 LAST 6包先中...佢老味

解檔入面有武裝龍 ehero 優貝魯
仲有亞特蘭蒂斯 帝

應該唔會將個世代推得咁快掛

Post 2有個巴打最後兩包，剩左海龍 同路人未抽中

LOL

想問下 你地同街人打/RANK 會唔會好LAG?
我打過幾場 場場對面都等成幾分鐘先出完牌到我出
試過同FD打又唔會 係唔係我問題? 用緊IPHONE 6S

ff一問
對面有隻效果怪(500攻1500防個隻)反轉效果發動控制左我隻怪
然後我召左3隻怪出黎

當殺左個效果怪，我隻怪正常係會番番黎我個場度
但我已經有3隻怪
會點的

拉過黎個隻會送落墓

你被對面控制果隻就會掉入墓地

我見到學園個度d任set左2月15到期，上次出大box都有任務更新，希望關事啦

source?

殘體小心

同埋有樣野我幾在意嘅係
隻驚一開始係怪獸種族分類個度就有超能力族
超能力係去到同調先開放嘅野
即係預告日後會出到同調咁話啦喎

想問下果d公告 LINE賣石果d係咪昆人?

做已岩

呢個係backup定綁定的？
backup咪要1日back1次

....擺明啦
邊有人有其他途徑俾到石你

綁

咁又應該有排都唔會既，佢淨出種族唔出同調都有排玩

唯一肯定既係ur暴君龍 其他應該NPC 用咋話
始終無理由minibox 都一次過出咁多神卡

我終於信咁做係搵到錢

玩海龍玩到有小小悶，小怪＞大波小波＞海龍＞爆技完場

砌副新嘅黎玩囉

照慣例mini box得兩張ur
另一張會係咩

Btw 我嘅天使呀～

你地打RANK真係唔洗等?
定係因為新手階段 D人真係要諗咁耐
ROUND ROUND幾分鐘真係無晒心機

40lv表遊 可遇不可求

難得刷到彩卡包點解比恩惠之雨我

我all in哂去box 2，唔夠卡組第二副

正常階段黎

原來卡商d卡唔係個個一樣?!
我今日唔係呢幾隻..

岩岩出左張有魔法使在場扣二百血SR畀我

係，好鬼on9

之前難得買齊雷龍，但隻雙頭龍一星期都唔出俾我

6星儀式怪召藍眼張卡好似幾好丁

四星

日後魔使deck（魔力計數個堆）出齊，呢張好好用

個個都手執破滅魔王, 美神, 聖騎士咁...
屌那星, 我得隻漢堡仲要冇食譜..
最撚正係隻漢堡係閃卡

最正係唔會爆deck死

我有儀式冇漢堡

一開始㨂暗遊 點unlock暗遊?

係時候出交換卡system

揀左點解仲要unlock

咁樣會刷十幾個ac黎換卡 真無課驚

Gate唔見佢
但任務要我win佢4次
Stage25

自己唔可以打自己，你轉人打

Thanks

食屎la

我都係

仲有3日都唔知仲見唔見到40lv表游

而家撞到幾次40lv都有出sr以上

開咗20包中咗兩張同路人

收皮啦！打左五場40都冇sr ar!

黑人問號.jpg

今日? 我係由尋日晏就開始先覺得唔同左，之前又係打極唔出

張玩具魔導咩意思 佢話蓋住擺起魔法/陷阱卡位置
如果成世冇人解我咪蝕左個位同隻怪？

呢個等級3打暗遊戲係咩意思？我海馬已經10幾lv 去傳送門打暗遊戲都過唔到

翻譯問題
打lv30暗遊

硬係覺得佢個3d模怪怪地

張卡伏咪濃到
點解仲sr
有冇咩例子教下點用呢張野

多咗新手個post推得好快

一個新手推起碼五次post 好事黎
Set玩具魔法師
開風暴清自己後場特召佢，之後風暴效果再拆人後場
之後做祭品又好，攻擊又好

仲有好多combo,熟左啲卡之後你會諗到更加多

識野

辛苦米巴開新post了

唔係要對手效果炸先可以特召咩...

執好晒啲link
做緊pj,冇時間開表開post
麻煩其他巴打開

係喎sor，記錯效果
咁呢張卡冇咩用lu~

所以咪話識野

其實唔知早葬係咪真係出呢.. 係既話仲勁過死蘇..
我見有張陷阱可以彈雙方一張魔陷...

btw, 隻game同現實係咪有d唔同?
我用果張陷阱冇得揀發動中既卡?
印象中好似可以target?

利申, 09年打後冇玩

識就好心答同指出我錯啦

屌老母
前幾日開始玩 抽海龍包抽到最後一包第200包先出同路人

[I/A] 遊戲王 Duel Links [05] 有活動等於無活動